[AN/IOS/PC] Pixel Starships 寫AI 玩交易 對抗支那聯合艦隊

遊戲簡介：
●像素為賣點嘅手遊
●多達25名角色
●自由搭建飛船，每間房間都有唔同功能
●全球服，有世界各地嘅玩家
●無體力限制，同玩家PVP為主
●有市場可以同其他玩家買賣，甚至手快搶人哋過貨
●合成系統，由2星到最強7星角色都有得合，有冇課金都玩到
●房間同角色都可以寫AI俾指令佢哋行動，複雜到可以寫論文，亦都可以手動

AN：
IOS：
Steam：

遊戲介紹：

有勁多間房自由組砌，考慮自己戰術、船員走位、弱點房、維修等等，慢慢砌出自己獨特的星艦。

就算同一隻船員透過唔同訓練方法，都可以有唔同嘅定位，例如炮手、維修、坦克等，好似上面練血同攻擊力就作為反登艦，練科學數值，擺佢係盾室，盾室嘅reload time就會更快。

公開嘅市場系統，透過遊戲三種資源礦、油同bux(=其他遊戲嘅鑽)嚟同人交易，但交易要收20%手續費，有時可以搶到人哋貪平用資源過嘅貴嘢，發達靠手速

每個角色都可以合成，最勁嘅7星角只可以合，唔似其他驚咁要不斷抽同一隻，少有Pay to Win情況

寫AI俾指令房間攻擊唔同目標或者船員做嘢，好似上面喺一個維修AI，當自己房俾人攻擊緊時就會自動去維修到滿血，如果無其他人嚟幫手就企定定當坦吃傷。

植入式招生文︰
我哋係Vega織女星，係聯合艦隊Radiance嘅其中一隊，主要係港澳台玩家嘅艦隊。
每月最後一星期都有聯賽，目前R隊對抗住支那嘅聯合艦隊Hydra龍，佢哋透過不良手法吞併同聯合其他艦隊主力 有好多外國玩家都不滿佢哋，組成聯合軍對抗。

有興趣，加入嚟我哋一齊傾，有大量攻略教學文，想輕鬆玩或者認真玩都無任歡迎。
Vega Discord：
官方 Discord：
資料庫：

昌艦長, 你好

你好 加嗰朋友呀

之前ea果陣有玩過下，最近無野做試下down返先

見有中文玩吓先

d任務怪都打唔贏

先把所有雷射室, 電力室, 盾室建出來
手動瞄準任務船的雷射室, 等他們沒得還手
然後升船到4級建指揮室寫AI自動打, 建FLE加入艦隊

初期打電力室都得，佢哋無電就無得攻擊

入discord一齊傾啦

今日有大更新 就快有感恩節活動

好耐之前開左個account但玩左一日無玩
依家有朋友叫我一齊玩
但改唔返個個名

你記唔記得舊ac嗰email，可以上佢官網免費改名一次

無啦 無reg email

唔緊要啦，一係加嗰逗號句號,.

感恩節活動開始啦
要打幾耐先有新的英雄褲

分分鐘拎哂啲松果去賣都仲抵過合條褲 褲又少人用

官方話原來一直趺落率都較錯，應該每日趺30幾顆松果 有冇得賠返俾我

依加有好多人加入，只差你一個咋

仲有幾日感恩節活動就完啦

discord有大量攻略 歡迎加入

聖誕節活動已經開始，十分適合新手